全世界唔好再嘈啦 即刻入黎諗戰略

Dunkirk係咪散水撚？希特拉死都要喺冬天進攻莫斯科係唔係展示咗無懼蘇聯嘅氣勢？

點解英軍當年要Dunkirk？因為如果全部英軍留喺法國死戰德軍，英軍將會傷亡慘重，大撤退係為咗保留主要兵力靜待反攻時機。希特拉點解死都要進攻莫斯科？因為有symbolic meaning，佢唔聽其他將軍建議，死都要冬天進攻莫斯科，最後拖長咗東線戰場，俾咗足夠時間蘇聯再次動員大量兵力。

反抗當然唔應該停落嚟，但用咩方式更加重要。我諗我哋已經過咗「透過不斷自我犧牲嚟喚醒更多人群起反抗」嘅階段，一嚟，我哋作出嘅犧牲程度上嚟講已經去到好盡，之後嘅犧牲只會係數量上嘅分別，二嚟，反抗嘅意識已經廣泛咁擴散開去，之後要喚起更多人反抗或者令大家反抗嘅程度升級，已經唔需要、亦都唔應該繼續透過自我犧牲嚟達到目標。

抗爭去到宜家呢個moment，我諗我哋必須承認，以我哋目前擁有嘅裝備，無可能喺同警察大型正面衝突之下打贏佢哋。而且，我哋每次大型衝突都無明確嘅戰略目標同勝利條件（破壞某一棟建築物？擊退警察？），極其量可以話我哋展現出反抗意志，同埋成功製造頭破血流，「嘩啲警察好暴力，嘩啲示威者好慘」嘅畫面。

我哋係時候為自己每次行動訂立戰略目標，完成咗就即刻撤退；亦要有後退底線（e.g.超過30防暴出現就走）同緊急應變措施，見情況有變就轉移目標或者撤退。近幾晚嘅多區快閃係好成功嘅例子。目標明確（破壞党鉄、政府建築物、中資鋪頭；堵路、起火），完成目標後唔戀戰即時撤退。

勇武手足，我強調係勇武而唔只單單企係前線既手足，係非常寶貴嘅資源嚟。喺我哋裝備無大幅改善下，而勇武手足嘅數量喺可見將來無幾何級數增加，我哋無可能喺同警察大型正面衝突之下取勝——講明邊日、幾點、邊到出現同你開大片，咁樣無可能打得贏警察，只會不斷折損我方戰鬥人員。

全面擴散游擊，唔同警察發生正面衝突，以破壞敵方經濟為主要目標，同時保護我方所有人員安全，呢個係目前對我哋嚟講最適當嘅策略。

我哋要贏，就要好務實咁審時度勢，唔可以單單滿足於「呀我有出嚟抗爭我做咗嘢啦」嘅尻做感覺。

潛龍勿用，香港人，反抗！

推

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

爆埋今日都爆到冇野好爆啦

毛澤東游擊要訣十六字真言：
敵進我退、敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

我哋同警察硬碰無著數，而且即使俾你打贏一次狗又點？你打得贏一隊，打唔打得贏成個警區嘅警力？

破壞敵方經濟係好有效嘅方式，而且成本低好多，應該全面轉型游擊。

和理非會保護到自己，勇武專心游擊就得

推佢老母

Push

push

p

一定要
白送頭唔係辦法

定死線

雙十賀台慶

有冇得諗？

之前開過post問，集思廣益

pish

過去幾個月好多人煽同狗對抗
要贏佢地
其實根本就係贏唔到，我地根本冇槍
目標達到就應該走
仲有命先可以打落去
死人係乜都做唔到

戰略一定係快閃
但係每次出嚟目的就要再討論下，唔好次次都剩係出嚟裝修

手足有咩想法可以講埋
我覺得唔得作陣地戰係首要
但好多手足迷戀陣地戰

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩